（警世）請大家記返起垃圾桶劉江華

請大家記返起劉江華當年立會落選之後政府嘅安排，港共喜歡嘅話比每位今屆落選嘅建制廢人一個濕鳩位永衡騎劫政府都仲得。唔好再J選舉結果，着眼返行動post同Poly手足。

我都諗起佢

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足